點解今日冇一篇新聞解釋空氣污染源頭

雖然大家心知肚明係大陸吹過黎
但冇一篇新聞指出源頭係邊度

一味叫我地環保？走塑？
膠袋徵費 垃圾袋徵費 四電一腦
全部都阻止唔到大陸毒氣入侵

香港政府點樣保障市民健康？？
淨係識收市民錢
但對鄰國真正環境污染嗲都唔敢嗲

今日見到好多小朋友老人家又咳又喘
呢d咁既政府要黎做咩？
我屌你老母